我屌晒你地老母！

我屌哂你哋老母！

你地自己睇吓個熱門似咩樣？
係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
睇唔到d 手足 一個一個比人係天台掟落街既
睇唔到d 藍屍 十八區搞街站 派口罩呃簽名 支持23條既
睇唔到d 黑警晚晚咬人大搜捕既
睇唔到林奠 日日落區 行cat walk 既
睇唔到國際戰線著晒火既
睇唔到支共日日做大外宣 話美國輸入病毒去中國既？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死

連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事

外國戰線著撚哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當手足係condom
我哋要揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏

千祈唔可以中五毛 分化撚 PR公司嘅計
推走熱門啲行動Post 唔係既話我哋真係會就嚟輸

最後我都唔講咁多
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！